屌晒話要勇武地下化嘅軍師

街頭一降温 依家就全裝防暴上門拉人
光復香港靠冷氣軍師
依家係發悔氣 係屌晒你地班懦弱嘅泛民打手
唔該唔好再講話要畫面靚 要以國際支持為第一優先考慮

醒啦 要集結啦 連登就係畀成班狗咬狗嘅軍師敗壞
幾時先可以見返6-8月嘅連登

功能組別完咗
俾人dq 哂就會見返
記住投票，唔好俾藉口佢哋

一直都有做
地唔地下化都一樣

宜家係黑警拉人地下化

輸民意果d死傻閪呢

就係地下化先唔會比人拉
我屌番你啦自己諗清楚先好出post

如果好似6-8月地上化光天化日未到地就黑衫黑褲
連登個個都講曬戰術
藍絲唔黎揪你 差佬都捕撚實你啦

拉

唔關勇武地下化事，唔地下化嘅話警察就唔使上門拉人，只需喺旺角/港島直接制服。

依家迫到佢哋要投入大量警力拉幾個人已經係方向正確，跟住就係諗吓點樣對抗擅闖私人地方嘅恐怖分子。

蓋世太保要入屋你都冇乎
搞革命捉到就係棄子
盡量唔好知身邊既手足太多野

樓主根本就無腦
班曱甴由8月開始已經地下化拉人綁架
只係依家靜左啲 佢地既行動先揚左
曱甴隊成3萬人，你估唔會多線行動？

咁你見唔見到而家同六月嗰陣狗嘅策略有幾唔同，嗰時都冇咁多國安

冷氣軍師兩邊都有
點解唔話埋熱狗
熱狗話唔好出嚟
橋埋雙手等美國救

無左裝既曱甴只係一隻普通曱甴

你唔地下化仲撚易俾人trace俾人拉呀傻閪

poly 外彌敦道都拉幾百人啦
屌你老母講到地下化先拉咁

而家係黑警拉人地下化啊傻仔
唔地下化一樣圍捕咋

你講得啱 屌漏左熱狗 屌埋熱狗

之前成班人話咩地下化先好 暗地裏做到好嘢
今晚圍捕講俾大家聽嘅就係地唔地下化都好班狗一定都咬到你 既然係咁 再次點燃多啲街頭戰火起碼都可以扣到班狗血
點解我屌地下化嘅原因就係班手足依家比人圍連即刻還拖機會都無 今晚一咬就一隊防暴去咬一個手足 一隊手足係命 一個手足都係命
你地班垃圾軍師or熱狗淨係識睇成效數字 基於啲過分理想化嘅假設去指指點點
淨係識得喺度用俾橋去掩飾自己懦弱

你地可以話我傻 現實會講比人聽我係傻定係你地垃圾
一直都唔想喺連登留言因為廢事比人俾熱狗etc 今晚見到咁咬法真係覺得靠連登真係靠唔住

一句 再次令街頭再升温會令勇武在明在暗嘅抗爭事半功倍

意見就講到嚟呢度 啱聽就聽 唔啱聽就俾大家圍屌

地下化咪就係地下到比人偷偷地拉左都冇人知道